[求救]Roommate琴晚揸我個屎忽

我同Roommate 拍床瞓
一直以嚟都無咩特別
佢差唔多每次都係背對住我瞓
但係琴晚熄曬燈準備瞓嗰陣 我feel到自己個屎忽比人大大力揸咗一下
佢仲喺我耳邊講 平時背住我瞓係比晒機會我後入佢。。
好嘔心 我扮瞓着咗。。
點算。。
利申：唔係gay 仲要對多一個學期

好驚。。

含佢

組爸？

拍返佢

買朱古力同佢share囉

有埋朱古力就

是1 也是0 是10
也是hehe

係咪因為你當住佢面打飛機呀

好妒忌

飲番支西梅汁先

好恐怖呀有gay佬roommate

咁咪後入佢囉

中立非gay

唔係 今年轉咗新roommate

好核突

原來你扮瞓著
今晚等我懲罰吓你

我無呀

我介紹你地識。。

清乾淨個屎忽比佢入嚟？

係

扯唔到

你唔插佢，到佢插你架啦。
做1仔起碼仲係個男人

扯咗....

今晚我就後入你

其實做0都有快感嘅...
利申：直

咁我寧願插人都唔想俾人插。。

你一早就痴撚左線啦
好地地男人房拍床訓
GAY就認啦

咁你點知

屌 咁佢話大家都男人一齊瞓都冇咩所謂

好彩佢今晚唔返嚟瞓。。
好尷尬呀屌

哩排飲少啲西梅汁同麒麟果啦
萬一俾人後入都有啲硬屎頂住佢碌野

呢招幾好

Google is your friend...

你驚？
不如等我陪你訓

你渣返佢囉

或者搵條女上黎訓
大條道理可以分返開唔啪床訓
唔怕假戲真做嘅我可以幫樓豬手扮住女人先

正常人點會無啦啦google呢啲

死gay佬

咁咪好似比暗示佢咁

你個樣似女人？

戴個假髮就得啦
最緊要戲夠真
我扮女人幫樓豬含下
等樓豬roommate 死心

其實每個男人係搵到真愛之前
都會以為自己鍾意女人

Ignorant is corroding your mind
it makes you arrogant and narrow-minded

做咩咁好死

可能你同我roommate 一樣都係gay

科普俾人當gay
思想仲落後過非洲人

聽到樓豬係Roommate 即刻扯撚曬

火^

無套後入中出唔驚生BB

夜晚臨訓先去屙屎，不過千祈唔好抆，等佢成條嘢都有屎味下次唔敢屌

是一 也是零 是一零

其實同男人含吓摸吓嘴吓好平常
初初係唔習慣同男人做啲咁嘅嘢
後來就學會享受

建議樓主犧牲下 用紅毛泥封屎眼 寧死都唔比佢屌

收到風樓下七仔啲大碼士多啤梨味domdom畀一籃子掃晒

做你roommate既左右手

同朋友kiss下互含真係好平常
其實多數人都會，不過唔好意思講

機會黎啦

基本上大部分男人都試過同人互含
無乜大不了

一邊扑一邊唱

錫佢春袋啦

錫到佢個人軟哂就唔洗驚！

AGGER 香港性教育真係好失敗

咪係...未試過互含唔係真男人

杰哥！不要！

兩碌賓州fing下fing下射到上月球

咁你係咪真男人

你都試過？

買定枝KY
到時冇咁痛

記得好好做放鬆

睇到扯扯地

試過返唔到轉頭
有冇諗過身為一個男人
比人屌竟然會爽到高潮

我唔係 我係gay佬 淨係含過人

可唔可以 唔好搞到咁多零仔
零仔供過於求

貼曬成間房係裸女 表示自己只係鍾意女人

之後睇到扯
Roommate 再幫樓主含出黎

其實一邊玩屎眼 一邊扯同射嘅人多唔多?
睇片多數俾人屌屎眼嘅都軟鳩
但我上次猜輸咗, 俾fd屌到射咗

利申: 有女直仔

直and非強姦俾fd屌到射咗=empty set

睇1仔J型
屌得啱位嘅話
輕則流水(前列腺液)
重則漏精/射精

你睇片俾人搞嗰啲都係直
如果係gay嘅比人搞屎眼
應該好enjoy

你靚唔靚仔? 大唔大隻?

自問都幾靚仔
最近操緊。。

diu 我都想渣下 比下暗示你

咁比我揸下得唔得

中乜尻立

咁多年老友, 冇計較咁多

好好好你直，gay佬唔存在
滿意嗎？

做咩屈人gay
個屎眼放喺度淨係屙屎, 借俾fd玩下好casual 啫

我話你直喎
中文卷一攞U？